強行拉開月台幕門欲衝上車 滬女被困動彈不得

近日內地社交網站流傳一段影片，片中一名女子被夾在地鐵閘門與月台幕門之間，高速行駛的列車更不時摩擦到女子手中的物品，嚇得她只能緊緊貼着幕門站。

內地傳媒報道，事件在上海寶安公路地鐵站發生，有目擊事件的網民表示，該名女子在車門快關上時，邊喊前快遲到，邊用手強行拉開月台幕門登上地鐵，豈料下一秒車門就關上，女子便被夾在中間，動彈不得。而地鐵工作人員則表示，已接到乘客的反映，相關部門正在調查，結果需等待一段時間。

有地鐵工作人員表示，列車車門和月台幕門雖裝有防夾裝置，但當有人被夾在車門和幕門之間，防夾裝置是無法感應到。

不少網民看過影片很都不同情該女子的遭遇，「腦子進水了」、「自己作得死最好不要讓別人來救她」 、「真正叫『不作死就不會死』，非要作死自己，那再完善的保障都抵擋不了！」

入面有片

再企前少少呀

抵啦

唔怪得東鐵線啲字係用簡體啦

贏呀

鄰國人真係痴撚線

柒事一籮籮

On9無極限

大波小小都瓜柴

有冇咁撚闊企到呀

咁都死唔去，贏國又贏

平胸有時都算一個好處黎

支那果d有成10cm左右企到人